今日起 連登一律不再討論任何戰術行動post 只討論已fact check既news

如題

推
其實keep住比佢地知晒我地諗法冇意義
而家十個post九個五毛 同mon po狗
我地話完入面既手足重要 佢就更加好似捏住我地春袋咁